恭喜吳曙斌先生染蚑那武漢肺炎病毒

城規會規劃師摔倒學生 警方未拉人

城規會今日就東北發展規劃展開最後一日諮詢，會議期間城規會高級城市規劃師吳曙斌，將一名學生抱起摔在地上，事發後他在警方及保安保護下離開現場。警方晚上回覆《立場》指，案件交由東區警區重案組一隊跟進，暫列作「求警調查」調查，未有人被捕。

事發在今日城規會會議，會上有東北村民不滿城規會刪減發言名額，減少市民的發言時間，學生吳卓恆上前了解時，突被一名規劃署職員摔在地上。警方到場後，與在場保安「築起人鏈」，護送涉嫌襲擊的職員離場。東北村民及聲援者均譴責城規會職員以暴力對待學生，要求警方執法拘捕襲擊者。

網民極速起底下，發現疑似打人者，為規劃署城市設計及園境組高級城市規劃師吳曙斌。警方的資料顯示，攔阻吳卓恆的男子，名為49歲的「NG X BUN」，與吳曙斌的英文譯音吻合，應為同一人。

21歲吳卓恆事後後送往東區醫院治理，目前已出院，另有兩名保安員報稱受傷，但未有送院。警方晚上回覆《立場》指，案件交由東區警區重案組一隊跟進，未有人被捕，暫列作「求警調查」調查。

中咗咩佢

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

原來係佢

恭喜晒

回力鏢真係準到痴撚線

初步確診

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

抵撚死啦死基佬

係就抵撚死

恭喜恭喜

原來係死gay佬仲要係藍屍
希望中埋愛滋有天罰

死gay佬冇戴套
搵埋佢男友去check下啦

2015年~!

我真係恭喜你呀~~!

隻病毒合成咗愛滋基因啦

報應可能會遲，不過唔會冇

一定要一家人齊齊整整

天收

好

絕大多數藍屍公墓猿
做事都立場偏頗
根本應該用違反政治中立呢個原因炒鳩咗佢
但政府唔撚做
所以蚑那武漢肺炎病毒代替神明懲罰藍屍公墓猿

死全家

直頭要冚国剷

自作孽 不可活

始作俑者，其無後乎

準繩還可，但力度不足
未有死全家

相信正苦果d都中

天譴

咁撚臭串
打完人都冇事？

恭喜

不過最好就快啲啦

唔好死 爛肺吊命就夠

回力鏢: 不完美，可接受，會改善

最緊要人有事🙏

最強黃絲

回力鏢從來都冇令我失望過

正義既審判一定係只會遲從來都唔會缺席
藍屍死gay佬可以返去俾領導屌屎眼

係咪肯定係呢個? 唔見新聞有講咩名

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

元朗恐襲 藍屍黑社會再次出動

又話gay佬多數黃

同性取向冇必然關係

邊個教你中文架 你都識講多數啦 即係唔係100%啦

又唔好歧視gay佬
不過藍屍gay佬呀
祝埋佢啲藍絲SP朋友全撚部都中

唔好死住
傳哂俾佢藍屍自己友先

尤其係你個名講嗰個

你地點知佢係gay?

呢個吳xx個套抆返出嚟都黃

大家想佢點？

終身殘廢
病發身亡

報應就好似gps咁一定搵到你

天收佢

DONE!, 感謝手足

祝佢早日入土

嘩，係人都識揀啦

早日就唔好啦
長命百歲，百病纏身，全身癱瘓

可惜開唔到分身
想舉報佢多幾次

推

又要開香檳

肺部纖維化，
以後俾人屌屎眼都氣喘到休克失救

push

其實冇用 你變相幫左佢地宣傳
如果report有用 老豆揾仔神早冇左

Push

佢咁既人會唔會有男朋友啊
不如叫佢啲炮友驗好過

快死啦柒頭

同性戀一啲問題都冇
係藍所以大家先要恭喜佢

你地點知佢係gay

影撚衰哂啲urban planner
仆街啦你

Wowowow

祝雪花肺片

全家幸福

Source?

做定帛金

恭喜吳先生共享中國人榮耀，為同胞分擔病毒

d精好黃

好廢,俾人打都唔還手

通常又係死唔去
請大家祝佢大步檻過

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

你同吳曙斌好撚fd?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

成頁都係你奶共紀錄呀屌你老母

而家諗住帶隊分化狗扮手足?

條友可能去過老蘭同 #182 個案50路啪啪啪 !

屌